好想好想叫隻好正既雞！！！

好想屌女神級啊屌你老母

屌

有錢咪屌到囉

做aco個雞碎點屌！！

娜娜幫到你

Who

喺屯門嗰邊，呢排好出名下個喎

一樓一？

有錢冇話屌唔到既女 睇你幾有錢

點搵d女

熟客？

閪吱的美食家又係ACO，成日叫正嘢

私煙都係藍絲女神

隻好正既雞

我搞gay算